邊隻搓手液唔會黐手?

雖然唔係貴
但用完成手癡立立 結果又要衝去洗手
搞到成支唔想用

未揮發
你要係咁搓到佢揮發先得

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

我用過既暫時滴露牌唔黏手

試下自己整，去得記良品買材料。

黏手，我估因為用了增稠劑令到搓手液無咁水，自製會好好多